柯屎簡單

抹去臭味極難

真係好撚臭

幾多屎一抹再沒折返

教徒

便意沒了 屎坑會懶散